如果喺ebay買豬咀,但係所在地喺大陸..

咁樣會唔會寄到落嚟

pm seller 問問先

否則 唔得嘅話都係退錢退貨

我主要係驚海關

大陸海關block 9咗，仲點過香港海關

來源地係大陸就最好唔好幫襯佢
假如中共叫賣家提供買家資料
你以為佢會唔篤你出黎咩

我就係驚大陸海關，到時如果比佢block9咗就真係得不償失

有冇人可以解答到我呢個問題